「窮人生仔正仆街」呢個觀念根本係過時

窮人生仔先係人生贏家

簡單嘅

趁後生二三十歲 呃條MK妹瘋狂扑嘢
搞大佢個肚 結婚 排快隊
上公屋

失業呃老綜 話要照顧家庭 扑嘢扑到體虛 大把原因
香港地 你想唔做嘢無人逼到你
生埋個B出嚟 三人家庭
老綜 書簿雜費 食多份

個B有咩病痛 睇公立 綜援家庭免費
莫講話今時今日大部份嬰兒都係健康成長
真係有咩大病 公立醫唔到 個細路打咗柴
都唔緊要
屌政府 屌到上報 屌到社署署長家訪
體恤金自然少不免

到個仔開始大 開始對物質有奢求
代表你機會已到
乜撚嘢都唔俾佢試 唔俾佢參加 講多兩句
眼濕濕同佢講「老豆無用 捱大你已經好辛苦 無錢俾你試其他嘢」
趁早係佢心入邊埋下兩粒種子
1. 無錢乜都做唔到
2. 自己家境差 要努力上進 擺脱跨代貧窮

無興趣 無生活 自然多時間讀書
香港地嚟講肯用時間讀下書
只要你個仔唔係戇鳩嘅都會成功入到大學

終於畢業 佢出嚟做嘢
你已贏
計番年齡 佢二十幾歲果陣你已經五十幾歲
之前後生都要靠食老綜 全家根本無人會諗你喺呢個年紀會有咩貢獻

於是每個月等收家用 係屋企提早退休
上網大把免費娛樂 手機睇下片又一day
悶就落街行吓
間唔中chur下個仔點解揾咁少 乜乜柒柒又貴咗
重點: 佢揾一萬又好 七萬又好 都一定要耐唔耐屌佢無用 講吓自己當年幾辛苦捱撚大佢

到你真係六十歲 個仔更無資格話唔養你
飲飲食食 得閒去吓健康院 check吓個body
人生大部份時間無工作嘅你 係絕對唔會有「因為退休唔習慣而早死」呢個概念
簡直頤養天年

咩「窮人生仔正仆街」
信你班連登仔就貼埋心水輸一世

窮能生仔正福guy

識住一定係食老綜 住公屋
層垃圾私樓供得嚟 命已經無撚咗半條

20/30歲搵mk嬸來啦
梗係16歲就來啦

養兒防老 積穀防饑

福氣嚟

呢d睇造化
分分鐘50歲叫埋件40路老婆出去打工
仲fatfat

仲可以搏個仔生性讀書，因為窮而努力考入MBBS

加油呀巴打

香港地就係多得你呢種任勞任怨
有尊嚴 有骨氣嘅中層打工仔
先至成就到無數窮苦階層
唔洗再過住咁艱苦嘅生活喳

記住準時交税添呀 唔係要坐監㗎

到時再屌佢揾得少 家用俾得少
諗唔到成件事有咩漏洞